今晚加泰集會幾點邊度等？

正常支持自由意志都會去支持

64係鄰國事，香港人唔應該理！？

加泰都係別國既事